tg grp

自問強心臟先好入 唔係就不了

打漏左 弱智 熱狗都唔好入嚟

入左嚟就唔好quit啦屌你老尾